非自治領土宣言

copy from 面書讀史片

原文link

其實呢，我地香港人唔可以一味怪香港政府唔回應訴求
其實我地自己都有錯
我地要檢討下，點解我地最核心既訴求始終無直接講出黎？

五大訴求？咪玩啦，訴求乜唔係自古以來都只有一個咩？

獨立或是受國際共管真正完整永久之完全自治

咁該爭取既對像，就唔係林鄭月娥，而係歐美政府
該為香港做小小事，向聯合國正式提案，將香港重新列入非自治領土清單
#hooky

我唔住係香港，所以無連登帳號
反正覺得有道理既話，就轉個po出公海

呢個係依照聯合聲明，落實鄧小平有關一國兩制莊嚴承諾既唯一方法

無真正既一國兩制，咁就係大香港國實行一國一制

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG